香港人：港鐵全面停駛直至政府全面撤回反蒙面法

唔撤回法例唔駛旨意開車
五大訴求將撤回送中條例變反蒙面法

全晚裝修港鐵

港鐵全面停駛

不撤不散

晚晚都裝修

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

建建建建建築工

十八區開花

唔止撤回呀！要滿足五大訴求先准通車！

1

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

晚晚裝修黨鐵

推

撤回反蒙面法有撚用？治標不治本
撤緊急法[/b]先啱

同意